早幾日中電閃一下可能係老解直升機引起

可能係
可能唔係

中

原來可以咁樣幫還押手足